.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Stoneskin:

Каменная кожа (`Stoneskin <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=312>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение
- земля

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 20 минут

----------

Кожа цели твердеет как камень.
Она получает сопротивление 5 физическому урону, кроме адамантина.
Каждый раз, когда по цели попадают дробящими, колющими или рубящими атаками, продолжительность *каменной кожи* снижается на 1 минуту.

----------

**Усиление (6-й)**: Сопротивление увеличивается до 10.

**Усиление (8-й)**: Сопротивление увеличивается до 15.

**Усиление (10-й)**: Сопротивление увеличивается до 20.





.. include:: /helpers/actions.rst